近日最豐富嘅一餐

烚芥蘭
橄欖油煎三色椒&豆腐渣(撈少少豬肉碎)

.

減脂咩你

好快手

慢咗啦

係4個月後結婚吖嘛

食得少，手腳冇力咪慢囉

祝你幸福
但你收唔收契仔

你隻叉隻顏色好靚

想收隻貓

我都覺，仲有粉紅色同黃色

菜色不美

是，今次焗耐咗，叮耐咗

x2

x2.5

好想嘔🤮

日日食呢d 未結婚已經暈左

好似好好味

真係好好味
不過可以少啲橄欖油同鹽

喺度好多謝施媽全力支持我減肥
每日都要額外煮啲減肥餐俾我食
雖然話係天氣轉涼咗
同埋我而家食嘅嘢全部好低成本

但係佢煮完俾屋企人食之後
等我返屋企再煮俾我食
都幾辛苦

我問佢而家煮多咗嘢使唔使要多啲家用
佢話兩母女都要咁計就死囉...

多謝老母，賜我飲食
以後嫁咗之後
都會成日返屋企飲你啲靚湯架

點解，你係咪唔食椒？

點會
有時都會食下三文魚同雞胸

係呀我唔捨得咁快食晒

我冇減過，肥我老公一倍

飲下豆奶

cc hello

我唔想以後有遺憾

都有，冇糖嗰啲

你老公大唔大份先
我老公好瘦所以我算了

無調整

高高大大咁

好飲呀

咁唔怕啦
睇落唔會肥

我覺得滾菜湯落啲都好味

點解呀

喵

Ok

因為太好食

c打識食

都會好肥的

企後啲

你係戒澱粉？我結前一個月戒過但沒用

係戒大魚大肉同脂肪
調味都盡量少啲
除咗菜，乜嘢都要食少啲
暫時每日食1200卡路里

條裙咁靚實要企前

加油做運動
有冇扮靚

有冇得睇

冇扮靚做下mask就有

睇中呢條黃店嚟

我臨尾果個月日日mask
同埋整左眼睫毛

幾高貴

角蛋白

同埋幾貴

係呀整左
仲keep到

買定租

你似戒澱粉
考慮吓雪凍蕃薯

好呀
不過我冇戒澱粉
朝早會食通粉

租呀呢間好似零舍貴，不過好靚

想整，how much?

五百幾
我唔知公價
有人介紹
不過你遲啲先整啦

幾錢？
你係咩地方行禮？我覺得咁長有點煩

差唔多8000蚊

到時租場

我諗住1月頭整

一兩個星期前整就ok
到臨結婚勁多野整
又要整頭

咁貴

又窮又肥
lunch慳下囉

諗起都覺得煩
唔想染返頭囉

所以都仲諗緊

最緊要返屋企都唔好食太飽

一世人一次

（我買左條四百有找既裙）

染啡靚啲

都係嘅而家已經生咗4吋黑髮出嚟

有冇介紹
咁平，我又要

臨結果個星期先染

我係casual
你要咁靚咁grand一定貴啦

要夠營養先得呀

我驚頭皮又敏感

唔使grand可以見人就得

你出去染定點？

好夠營養
每日大約都係蛋白質40%, 碳水35% 脂肪25%
仲會食維他命B同C
食勁多菜同雞蛋白
每日飲8杯水

呢度一共食咗五包媽咪麵

如果鍾意就值架喇

出去染
自己買雙氧奶同染膏嘅話
永遠都較唔啱色

出去染都敏感？咁可能唔染好啲

貴
我哋3隻戒指都使咗8皮
要喺其他地方慳住使

坡狗染膏勁cheap，amonia又勁

有米

我地對戒六千
求婚好似二定三千

揀啲好啲既？

好掛住去日本整頭

5包媽咪麵
好多零食
俾兩個輻射你減肥

集氣

我哋係想幫襯黃店買靚石
因為冇擺酒，所以錢銀叫做都鬆動啲
冇諗過對戒會咁貴架
都係揀啱咗先知每隻要皮幾
不過出示文宣有9折，所以照買咗啦

我都想
不過冇機會

多謝巴打

我一粒石都冇
唔鍾意

好靚呀
戴一世就抵架啦

叫老公以後如果叻仔揾到錢
就買隻1卡俾你
有心唔怕遲

我麻麻地鑽石戒指
唔會想日日戴
我奶奶送左條鑽石手鍊俾我反而我幾鍾意
戒指我覺得好易撞到

奶奶對你好好
我未來老爺奶奶冇乜聲氣
擇咗日之後都冇諗住主動同我哋傾下...
其實有啲乜嘢流程...我自己都唔清楚...

係呀，好易撞到
所以隻鑽戒會喺大時大節先戴

好難, 夜晚返去有住家飯

佢一早買左條鍊
成條鑽石清清地果啲經典款
我老公講到勁誇話成條石我唔會戴
但其實幾靚

千祈唔好做包底嗰個

定左先講佢地聽

見佢哋嗰陣咪戴下俾佢睇囉

所以我麻麻
如果係啲時尚款我會自己買
Mabelle平平地有啲幾靚

擇咗日架啦唉

Maballe真係幾靚

平時好難戴
我媽好似擺左保險箱了

我見啲簡單款二三千都幾靚

好安全呀
我老母話買條鑽石頸鏈俾我，細粒嗰啲
因為而家金太貴

好想去睇下

我fd送左條鑽石吊咀俾我
超感動

有閒錢真係想買下

呢個fd睇得你好重要
要珍惜呀

我哋今晚一齊去睇啦

我唔想佢洗咁多錢
叫佢求其買一百幾十啲耳環俾我算
佢係都要買

係咪你俾錢

入去講我個名就可以賒數

我最多都係試過買$400 pandora耳環俾人

幫我包起晒佢

Pandora好唔抵

係得個樣

冇問題

啲款都唔算特別
買粒碎石冇咁嬲

禾愛上左你典算

之後都係買金算
最保值

千祈唔好為咗我離婚呀

咁石啲款係靚啲既

禾有老公
未有女朋友

好靚
邊間黃店?

老公啲飯不埋俾我
唉食麥皮都冇用了

我想做你女朋友

Dignity D.

煮少啲啦

我成日叫我老公去溝仔

叫佢俾個處男膜俾大隻佬

佢有個好fd既男仔fd
十幾年冇拍拖
幾青靚白淨
放假會一齊去茶仔食tea/宵夜
一齊去睇戲拍拖拖

原來你只係煙幕

我成日問佢是咪過幾年會同我講其實我鍾意男人

驚俾未來老公破處時嫌你肥？

CC

男人老狗邊有處

你知點解你到而家都仲未大肚啦

志志

我都減緊肥

同埋搞野一定要熄燈

真係慘

我哋一齊加油

減脂就唔好落油煮啦，高品質脂肪可以由肉類度攝取返，食多少少肉補充蛋白質＋ 做運動

橄欖油都唔得架？

認真佢日日收好夜
係屋企好悶

攞嚟煮(加熱後)唔係太好

收夜只有藉口

hehe

多謝你提醒呀

我想做觀眾

6日輕咗0.7kg

加油呀

留張vip位俾我

好犀利

我會架啦！！

你減咗幾多？

仲未上磅，但係feel到著衫褲冇咁緊了

啲衫褲鬆咗

仲唔快啲幫我解決衫褲鬆嘅問題

冬天自然會緊

人體都會冷縮熱脹

又有啲道理

咁點知件衫有個緊到

知嚟做咩

得個知字

hea覆，絕交

一齊減

加油大隻仔仔

張圖好冇食慾
煎餃

好想食煎餃

我是入黎引你的
炸雲吞